有無人依幾日好down好燥，落街都好似做賊咁左望右望

落街覺得好似平衡時空咁
覺得自己已經去左每時每刻都關心出邊發生咩事，有咩突然事，地區有咩要幫
但食飯個時身邊d師奶仲講緊邊到食好野
見到成間大快活都係廢佬坐哂係到個時，就好燥咁係心入面不斷鬧佢地死港豬廢佬
之後叫野食個收銀聽錯左少少野，我就突然好大聲屌柒佢
然後又醒一醒唔知點解自己會咁做，明明好小事

番工又係廁所無啦啦喊左出黎，見到新聞又有人比狗搞就會眼濕濕，唉男人老狗
係屋企都唔敢用自己wifi，得閒又轉下ip轉下tg id，但都仲係成日諗係咪已經比人locate左我個位置
仲要無一晚訓得著，變左隔日先訓教

巴打撐住 搵下身邊人傾下
加油

比自己抖一抖 去啲少人或者剩得係自己一個既地方靜下啦 呢幾日大家都好攰容易出事 撐住！

啲仆街死警犬周圍逗人，佢地生存真係浪費社會資源